荃灣！！超重要！福建幫開始想轉風向

最近前線手足 反擊密左
班荃灣福建佬開始轉風向 話自己係中立 係黃 唔係福建幫

荃灣手足，關於大坡坊間機鋪。

有人上TG谷話：荃灣雞煲同福建幫係無聯繫架，佢哋係正式生意人，中立的，大家幫手廣傳，我叫朱榮發，雞煲是我的好朋友開的。我係正宗擁抱民主自由的香港人，求各位手足認清敵友？

同優品360話自己唔係福建幫

咁多位冷氣軍師 唔好比班仆街上泥打幾隻字就信話自己係黃。同時 唔好唔記得 荃灣班白衫人藍衫人斬到我地手足入骨 腳筋斷左 可能一世都行唔返 佢地就算而家表態貼下連濃牆扮下野 我地手足隻腳都返唔到黎 呢個仇係一世嫁！

我地講好左前線手足做咩我地都唔割，死都要一齊撐！！

推1

推2

負評係俾fucking佬 唔係樓主

推3

福建佬你地開始驚啦？
一早講左你地咁樣做我地唔會驚架啦

支那福建豬

福建佬一定係靠黑起家 唔好扮咩正當生意人
福建佬拎美加簽證難到仆街 咩原因

驚喇

終於發現自己只係班POPO CONDOM 唔係同路人

朋佢老母友啊
想冇事嘅就交晒班斬人廢黑出嚟自斬十刀

真，個撚個都識佢但而家先出post，有冇咁啱得咁橋

360一定唔會無辜

若學左膠咁唔好爆鋪，佢會出聲明咩？

搞到佢地春袋就話唔玩？
sorry洗濕咗個頭就冇可能咁易甩到身

咪出黎繼續斬手足囉

尋晚已經有相同POST, 話個度間麻雀館同機鋪係黃
當人都係on9定真心on9

fucking幫你地就算唔支持示威者唔緊要！
我地尊重個社會上唔同聲音 但唔撚好再攻擊/傷害我地手足!
你地捐返入你地個狗lon入面唔好再出黎咪好囉

推

藍定黃大家有眼睇

呢個時候仲話自己中立仲仆街過藍屍

先文宣, 後行動
先文宣, 後行動
先文宣, 後行動

&自推
屋企好多老鼠，捉老鼠防老鼠趕老鼠

驚咪唔好開鋪做生意囉

溫馨提示:
呢篇野唔係比我地睇,係比藍絲睇。
注意同溫層。

出黎開個記者會，斬到自己隻腳見骨，我出錢幫你間麻雀館開分店。

淨係之前屯門店拉閘困住學生報警都夠做啦

我建議喺間鋪跣低之後，貼上面手足斬圖喺360門口，等大家出師有名

叫班福建幫出黎企前線同green object打我就諗下信唔信你改過自生

話咗
只要你夠惡就冇人敢亂黎

之前點解個個商家佬衝出黎撐警?
咪因為知道黃絲係無牙老虎 得把口
而家見義士動真格
班藍絲賤種就爭住變中立

好簡單黃咪上蘋果接受訪問屌柒支那囉
等咩？？

繼續苦行啦，求黑社會唔好打，舉高雙手啦。難怪前線唔會睇連登，左膠、popo扮人開post

有組織不過太蠢

扮黃絲既話，又到藍絲去搞事。福建人扮中立即係唔愛國。

佢講到深黃都冇用，個底花左

收錢打人打得咁爽
宜家俾人狙擊
抵死

為咗少少錢同鄉都唔撚認

二坡坊成個區域都係黑社會地方 唔係你話入去開檔就開到

口講無憑冇證據又憑乜要人信二坡坊呢d 黑底生意唔係fucking 幫開

we connect la
仆街商人
淨係同中共connect
之後搵黑社會斬人係香港唔work嫁
要同全香港人作對
無問題嫁

有

唔係話唔好搞黑幫。斬腳果班係福建幫？

入面鋪頭完全大陸風格

360係無辜既話 我直播切J

好呀，你身先士卒打番班塞林木先啦

唔好俾出面D P牌仔fake到

喂轉汱冇問題㗎，不過藍變黃要有投名狀先有人信㗎

係黃既就交出斬人犯出黎

幾時探訪下北角僑冠大廈既福建佬

驚
就要繼續做

好撚好笑 尋晚福建幫約埋出po
係有誠意就交個刀手出黎先啦

我哋就梗係知啦
文宣要再落力啲
一陣啲人信佢解釋就仆街了

驚呀

又話香港有750-201萬係藍絲
叫佢地幫襯咪得囉

叫佢用佢福建既勢力, 交出斬手足條冚家剷出黎先講

第一次唔洗自己推post都咁多回應
推到上熱門

收皮啦黑社會
之前打人果時扮曬大揪野
而家俾人還擊就扮死狗
出黎行預左要還架
你打得市民就預左市民會還手, 而家香港人已經覺醒唔會再以和理非方式忍你班黑社會

死福建撚咪想冇事

而家先驚遲啦

其實咁諗 佢出聲明表達自己熱愛民主自由 即是代表手足爆鋪無錯

咩唔割呀？完全係舉腳支持呀！

元朗果班都縮番入老母個閪到
你班福建傻閪喺要衝出嚟柒嘅

畀人打先嚟熱愛自由

福建人出黎～福建人出黎～

Push

若然蠱惑仔靠得住，
咁拖鞋自動會上樹！

我地講好左前線手足做咩我地都唔割，死都要一齊撐！！

你唔開鋪係香港就無呢個風險
呢句唔係我講架

今日先講

最撚慘係鶴佬人係黃絲又信、開麻省館係黃又信、360同福建幫又信、美心同伍大小姐割又信

同情福建幫 你點對得住無左隻腳手足?!

ok知啦

下次繼續裝修

殺狗殺廢老都唔割

有冇人知而家班黑社會係驚定係嬲 佢地以為學生哥唔敢亂黎 點知惡撚到槍都唔怕

福建 係年報出現 仲話唔係福建幫？

只可以話抵死，咁遲先識驚

而家先知驚？我永遠唔會原諒你地班福建佬

每晚睇到扑野家、fucking360、黑心集團、黨銀畀人搞我都忍唔撚住喺個心度笑出嚟
大家話我心理極變態都係咁話

連登左膠：唔好爆人玻璃啦

屌你老母啦
記唔記得黑社會電影最出名對白呀

出得黎行，預左要還

明園西街同二陂坊就嚟變全港最黃社區

不忘

瞓醒上連登成版都係風向post

等佢裝修完，清咗陣鉀荃味未先

講2下就得？我地講証據

唔好咁易比人帶到 信前線啦

永遠唔會割
不過最好貼街招 做足文宣！

Me too

手足會唔會食住道氣報埋元朗之仇

行動證明先講

荃灣所有黑底店都會貼「光復香港 時代革命」黎自保

[black][/black]

抵撚死 想食兩邊茶飯？食屎啦

斬完人都話黃？

福建佬 驚咪唔好做生意 個幾日斬人斬得好開心架 而家就縮

全部fucking bong必須斷手斷腳

當班狗開槍都形容成合理合法

而家簡直係替天行道

齊齊取消中資銀行戶口及信用卡
做個真正香港人！！

推 仇一定要報

死福建佬落地獄啦

應該扮藍貼文宣，用藍嘅身份話佢哋想食兩家茶飯

咁佢地就要做香港獨立護旗手呀

愛自由愛民主 love and peace

係啦, 咪和平咁做吓囉, 要人信你至少都左膠少少, 試吓成條街都連儂牆先囉

印文宣痴晒係佢間鋪
有仇報仇

叫你班同鄉咪再打人先算啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1400咋

想問下 打店以外有無打埋d同鄉會

福建幫斬鳩香港人仲想正常做生意？
收皮啦
睇直播見到啲鋪爛晒好心涼
勇武寶寶好叻

手足下次睇路 附近唐樓天台有時係佢地哨站

大家係咪忘記咗南邊圍？

push

叫佢拍返段片 大叫光復香港時代革命 我就信你唔你藍絲嗱

美心就話貼唧

福建駛撚客氣

中佢老味立

講到好似 貼護身符咁

推呀

又話自己係中立
我望住你俾人搞果陣, 我都係中立嫁

要人信好容易架啫，邊個有份斬我地手足嘅，你捉佢地出嚟斬返咁多下，咁我地咪信囉

黑警唔做咪市民做囉，摌起成做福建幫

打鳩褔建佬鋪頭

落到場我地都需要公關組喺鏡頭前面講多啲我哋唔喺黑警，我哋喺爭取我哋要嘅自由，呢班人臉畜喺罪惡根源（講下點解打爛間鋪）我哋喺唔會攪無辜同無關嘅人同事物，大家放心，邊度有唔公平嘅地方，就有我哋香！港！人！
我哋依家要穩定民心，拉籠更多游離派，聚多啲民心，到時各區開花會更加大效果，有用就推出去

其實想問下有無360同福健幫有關既真證據,攞黎send比淺黃都好

唔笑先至心理變態
香港人俾依班欺人太甚既冚家鏟打壓得太耐
見到仇家死人冧樓,係人都笑啦

大力推

agree

記得間雞煲比刀手入去拎架餐出去斬人喎
同我裝修到佢哋躝返福建

人地隻腳一世都係咁
錢可以再搵鋪可以裝修
還腳呀屌你老母

感謝前線做正事之餘唔同我哋割

黑社會舖，支持義士日日幫佢裝修

我都係咁 仲嫌唔夠勁tim我地手足俾人斬腳筋呀！成世就咁啦！
垃圾fuckingn幫
先撩者賤 打死無怨
人不犯我 我不犯人 人若犯我 禮讓三分 人再犯我 斬草除根

我DIU 9 你班連登仔唔好似為自己贏撚左, 好撚勁咁
時刻保持警覺, 你地在明, 人地在暗呀

即係同藍絲講：福建幫係抵死？

幾時過北角燒撚埋福建幫大本營

一世都唔會原諒依班仆街

行開啲啦，斬人唔洗還呀？

佢地下次帶頭去搞其福建幫殺夠10個咪當打和囉

叫你班fucking冚家鏟全部出黎自斷手筋腳筋先啦

佢地割了

唔駛審 啦
佢出通告咪出飽佢

前線手足 你地放心做野 文宣交比我地

幫佢哋貼連儂牆
話佢為咗搵錢，棄祖忘宗，連自己係福建人都唔認
我藍絲都杯佢

叫北角班福建佬企出街同香港人道歉先

繼續貼福建幫巴往績出連儂牆

不如交返斬斷手足隻腳果幾隻支那福建曱甴出嚟啦

推到佢兩邊不是人

dllm 仲有北角果班撚樣福建幫啊

黃 荃灣砍人個日唔出嚟幫手擋
黃佢老母呀
開得機鋪大家知咩事啦

好多突然表態係黃/中立
自己諗究竟係為自己盤生意定出自真心

我可以再簡單D，年報改用習豬頭改圖張相
我一定信你改過自新

咁割法 咪兩邊唔係人

唔好意思
中立撚比藍絲更垃圾

永遠講自己中立個班其實係藍
完全係要做雞又做貞節牌坊

一於繼續做 再出黑社會就幫佢地攞傷殘津貼

要文宣，之前手足爆完360之後，我聽到有人問360又得罪左佢D乜？

福建垃圾開始驚，我地係唔會俾機會你 一定會收你皮埋你單

班柒頭真係想當連登仔弱智藍絲咁撚

北角福建幫你等著比人清算啦

優品360話，主席、管理層都只是普通生意人喎，與「福建黑幫」及「黑社會」無關。

好啦，咁我就揾吓年報，睇吓主席同CEO背景，單係「福建」呢兩個字，喺最新年報曝光高達7次，因為咁：

林子峰，福建人，更加係
1）14年起做「香港福建希望工程基金會的董事」
2）14年起做「香港晉江社團總會有限公司副會長」（晉江喺福建）
3）13年做「香港陳埭鎮同鄉總會有限公司永遠榮譽會長」（呢個鎮又喺福建）
4）13年做埋「香港福建社團聯會有限公司永！遠！名！譽！主！席！」

然後睇埋CEO許志群，福建人，試過賣老翻手袋，2012年判監8個月。
隔三年，喺福建幫越來越搵到食
15年做「香港福建體育會副理事長及永遠名譽會長」
到18年仲有職升，晉升為「香港福建體育會常務副會長及永遠名譽會長。」

多一個朋友好過多一個敵人。
特別係藍絲父母，幫手講下文宣下。
360 美心 係罪有應得。

食屎啦福建幫

而家先想洗白 終於識驚啦咩

被斬巴打中個幾刀，點還呀

手足嘅傷 手足嘅痛
銘記一生
同福建幫誓不兩立

一係唔出手，一出手就要收家皮！

呢個係真理！放佢一條生路，就係等於留條死路比自己日後行入去！

你班fucking佬越俾我地揸春袋，我地就再加多兩錢重

強國人唔講錢唔通講心

佢地藍絲唔係好鐘意學黃絲啲idea㗎咩？
我地啲黃店出句聲，即刻大量黃絲拉大隊幫襯
黃店被黑社會攻擊，我地又即刻去比錢比到佢驚
班藍絲做咩唔學下我地

早知今日

係黃就好簡單
著返件白色衫出黎
斬黑警
我就信喇

有人自首？

渣ga

暴動無得claim要淆啦

係佢哋智力有限，剩係去到呢個層次

好主意
真的被冤枉的
還自己一個清白

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

無錯

交刀手名單 十對手腳都唔會原諒

pish

格離po已經係：
機鋪真係唔係福建幫開，係朋友屋企人自家經營，客家人。
我同大家一樣憎死721果班人同福建幫，黑警死全家。
唔係分化，絕不割席。

睇到張斬人相 真係好撚火滾
班仆街福建閪今時今日重喺到大搖大擺

捐返五百萬比受傷手足，再登報支持示威者，反共反極權

我地支持民主就貼牆唱歌 佢地方式就出黎斬人？ 你咪呃鳩我地喇

垃圾福建持

千萬唔好信佢地
純綷想洗底
攪唔到佢地就暴徒
攪到就變左黃絲
做黑搵錢然後開舖就扮正常商人
呢D人渣黎

幫*

藍絲覺得自己羞家所以經常用中立包裝自己

總之北角同埋荃灣呢2批野一定要攪

賴昌星

對，先文宜

Too late la
Fucking佬

你點對人 人點對你
你搵人斬我手足 我地拆你鋪頭
好合理姐

搵斬人果個出黎自首先啦
誠意唔係空口說白話

一句講哂，繼續

斬人唔洗代價？

大家試諗諗, 如果佢真係手足, 我唔會今日先講
甚至當日會企係店門大大聲講五大訴求缺一不可

你會我地同你班朋友一樣讀毅進咩

幫手企前線咪認證你真黃囉

真

而家仲扮埋客家人

福建佬出名團結
不如下次佢地團結出黎想教仔個時
我地一下收佢地皮？ 突然火魔 突然聖水攻咁

btw借借位 我地首國歌mola mola
dgx dgx 《願榮光歸香港》被指侵權要下架

福建360

陣間又話係潮州人

同黑警一樣都係一世都唔可以原諒
佢地斬死共產黨啲人先有資格話自己人

又玩分化
分化前線打定唔打嘅人
從而引起內鬥

2019

著住白衫高叫福建幫走去中聯辦靜坐我就信

福建佬出個聲明否認 但我地唔洗怯
繼續出文宣 貼街招
前線無做錯到 呢班福建佬要假愛國可以表態
但收錢斬完市民比人報復 然後話自己無辜 你估有用??

藍絲淨係識上網做5毛

知驚啦咩 唔係斬人好爽㗎咩

如果佢地一齊隊幕後主腦出黎加一齊加入反恐行列
大家會唔會放佢地半碼

源發呢？個老細企門口大停話自己黃，叫手足咪打

死返大灣區啦垃圾

香港人實信你哋福建佬
你地全部係善良好人
你哋實會好人有好報

721
完

斬到市民 殘廢...講咁撚多廢話, 收皮啦

想洗白就交人啦

留意下, 藍屍好鍾意扮中立

死差佬夠話 記者係朋友啦
朋友論信果個到人on9

出面d風向撚表示 唔好再裝修啦

手足隻腳你俾返佢 我屌你老母

我地唔係無差別 針對性裝修 都俾人帶撚曬風

炸撚左二坡坊都ok

福建佬呢？出黎啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

比D實際回應黎先喇

睇平時遊行就知邊啲係屬於乜
出黎帶風向係無用

對家出聲證明我地方向正確
唔好俾佢停

隻腳比人斬到入骨。

阿信屋老闆 可以安息了

收皮la fucking佬，斬9我手足。我可以講荃灣最撚多老黑同埋同鄉會。黑警唔做反黑，手足幫你地做埋

NEVER FORGET
NEVER FORGIVE

黑警又唔理，生意又無得做，我係鋪頭我都貼

唔割呀 黑警亂開槍都唔割啦 我地割咩

呢兩位好員工落閘

同手足報仇呀

想洗底？呢世都洗唔清

唔好咁啦
你地打爛哂鋪頭啲嘢，如果定為暴動保險可能唔賠㗎麻 ...
如果你地升級全線同佢裝修 ... 執得都似 ...

PUSH 我地係唔會忘記佢地點對我地

下一步到 北角同元朗

講咩都唔會幫襯有福建人既集團

一品應該真係唔關事
我以為賣過野比佢老細

諗起荃灣手足
就算呢場運動贏咗，都要繼續搞
鋪頭執笠，之後破產，到褔建佬、後代

福建撚係有事有資格報警咖不過狗會幫你查案 查查下原來係啲狗自己搵受害人攪街坊被尋仇CLOSE FILE

成間摺埋佢,再入gear免費派咪信囉

支持樓主

因為佢地既春袋就係錢
唔洗出神獸，係咁同佢地d鋪打風就驚到爛屎

佢地縮我地更加要上

講乜都無用
交刀手出嚟

福建幫
抵撚死啦
打人丫拿
斬人丫拿
血債血償

推 唔好放過班福建佬

on99

360出聲明同福建幫割席，但係主席同董事好多都係福建幫，點同班鄉裡交代

福建人出黎！

收皮喇佢!

前線做乜都唔割
唔好比人帶風向

優品360老闆是炒領展舖位車位起家的林子峰，曾在759阿信屋創辦人林偉駿去年8月離世後說，若759阿信屋10億以下賣盤會有興趣，以免阿信屋會被其他強勢先收購打倒自己，說法引起軒然大波。

他過去曾狂掃多個領展屋村商場連車場，數年間購入近3000個車位，轉頭即「拆骨」賣出套現，勁賺逾2億，不惜商場丟空大部份商鋪，只求賺錢不理小商戶自生自滅，如興田商場、翠林商場。

360董事局中亦多為他的福建同鄉，包括全國政協委員施榮懷及蔡素玉等。而集團行政總裁許志群，亦是香港福建體育會高層，他的胞妹許毅芬是360的創始人兼執董。原來41歲、同為福建幫的集團行政總裁許志群，曾賣老翻手袋店主遭判囚8個月。

資料來源: 壹週刊

若蠱惑仔可靠得住，
咁拖鞋會自動上樹！

一早要啦, 屌佢老母成班弱智仔唔撚知點解咁保護呢班社會垃圾
黑警就話養狗出嚟咬人, 保護佢地班左膠真係唔知想點
下次再聽到佢地叫唔好打就綁撚住佢班垃圾手足走佬果陣搵佢地做肉盾
反正班撚屌做黃賭毒生意咁撚多年大撚把錢幫班刀手換皮啦

唔撚信佢
紅扮黃打多佢兩前重

賠腳呀 屌你老母福建佬

我要全港1間360都無
同埋大家要留意會唔會好似富臨咁改名扮傻，驚改咗名d人唔知

佢地驚喇 證明我地做得岩

收十萬，損手一千萬，等你斬得咁過癮！

我覺得係呢度既人 覺得做密左 吃不消
但福建幫 無論係荃灣定北角個班 你估打完人 斬完人
我地還擊一次就抵消無數?

360反轉再反轉

斬到人腳筋都斷變殘廢係咪佢地

勇武行動綱領

急要人幫推

推到福建佬收皮

唔係林北福建人好撚寸ga咩？

yes 真收錢假愛國 就係呢d福建佬做

Pish

推到全線執笠

次次荃灣遊行夜少少就成群白衣人又點計 唔好話你地唔識啊

怪就怪你d同鄉 搞串晒香港搞到你都做唔到生意

手足隻腳咁就一世
打爛佢地d鋪一世都唔撚夠還 我點都唔撚割啊屌你老味

昌星年代都知福建玩黑同走私起家

淘寶三件裝 莆田山寨廠

個度既人派卡片係一盒 入面有晒分銷 山寨廠 所有聯絡
一條龍服務

手足既仇你地一世都還唔撚到

唔會原諒

跪係到求老黑唔好打你
然後俾人一拳兜口兜面昇埋黎

收左錢斬示威者
睇下呢筆錢夠唔夠裝修費
到底幾弱智先會夠膽同全港市民為敵

其實你唔搞佢，市道差咗，佢都唔撑得幾耐......

驚呀？

如果係, 叫佢地登報讉責福建幫既暴力囉..
佢地唔係政府, 只係生意人既話, 既然知道香港市民既民意.
80%係支持抗爭行為. 以生意人角度, 唔係更應該企黎我地呢邊, 一齊出聲嚴厲抵制福建幫及鄉黑暴力行為?
其實真係教精你, 牆頭草當然永遠企係最多人個邊.

Parachute一鍵求救App 黑畫面錄影記錄位置

社會衝突未平，逛街甚至無緣無故都可遭遇意外或受襲擊，保障自身權益及求救尤為重要。美國就有應用程式Parachute專門用作緊急求救，可在黑畫面情況下直播、錄取聲音、記錄用戶位置，並將資料自動傳送給緊急聯絡人。針對香港局勢問題，Parachute更開放予香港用戶暫時免費使用。

用戶先要設定自己的名字和電郵，並可自選是否加入頭像，再設定緊急聯絡電話和緊急訊息，當用戶發出求救時，就會將訊息自動發送予緊急聯絡人。同時要允許相機、位置、收音咪等使用權限。香港用戶可自動獲得會籍，如沒有，可在設定畫面「Parachute offers assistance in Hong Kong」（支援香港）項目，按下「Request Personal Membership」（個人會籍請求）。

使用Parachute緊急求救時，只需按住Parachute圖中白色圓圈約1秒，圓圈轉好一個圈，就會進入求救模式，之後畫面變黑，只顯示「Recording」（錄影）字樣，按住小眼仔亦可知道拍攝內容。而緊急聯絡人將收到一個短訊及電話，而點擊短訊內容就可進入串流直播。

Parachute利用雲端服務，將手機拍攝影像及位置即時串流廣播，讓用戶親友即時追蹤位置，提供協助。即使網路中斷，Parachute仍能繼續錄影，直至重新連接上網，再把資料上傳至雲端。即使重設手機資料，雲端儲存的影片和位置資料，都不會被刪除。

福建幫斬人

黃佢老母

push, never forgive

You burn with us

轉唔撚到架啦 如果咁都比佢轉到
我地仲對得荃灣比人斬個個手足咩

呢到不嬲多風向撚同左膠
狗隻有幾多滲透左呢到大家都心知肚明

食撚屎啦福建幫
依家嚇到元朗啲仆街鄉黑鳩都縮埋

[文宣圖] 點解要幫啲鋪頭裝修呀?

黃佢老母，叫佢篤斬人班仆街出嚟再講啦

荃灣福建幫

元朗白衫軍

北角福建幫

旗下所有鋪頭面臨裝修

還返手足隻腳出黎

好簡單，原諒既問題交返俾被斬既義士
最低消費係要有福建佬還腳

繼續爆佢老母啲舖, 直到佢篤何妖出嚟先好放手

做生意就預左有風險

有人性都唔會今時今日仲話自己中立

呢個時候扮黃 屌你老母啦 黑社會知自己弱勢未?

都要SET個位俾敵人投降嘅,唔好逼到敵人變成死敵,圍成都要缺一俾敵人走,唔好犯同黑警一樣嘅錯誤.

屌你老母
唔係好撚威架咩
摺柒左佢啦

推 佢地無一個係無辜

藍屍鍾意扮中立 Ｘ
得藍屍會話自己中立 Ｏ

笑撚死 早一個月又call馬 又 i love hk 又藍絲集會
屌你原來全部都係勝利球迷

個個都知最黑嘅黑社會唔係周街唱嘅卒仔
用黑勢力開舖，大大聲同人講佢係生意人嗰啲黑社會最撚仆街

敵人反對代表我地方向正確
繼續罷買! 我就係唔撚買360呀吹咩!

加油 福建佬 要畀你知道撐中共有咩下場

Agger

證明佢地今次真係ea sports

垃圾福建佬！

正確

上咗十月之星喇

[文宣] 長期集中 造低美心 十月之星 優品360

屋企廢老已經係

呢間野從來冇幫襯，之後都唔會幫襯

我呢, 就中立既, 不過個班暴徒blablabla......

屌你老母福建佬

福建佬可能都係中立
只係收錢做嘢

你估朋友真係兩脇插刀,插你一刀咩
想原諒你地呀?斬返啲狗肉黎食下先囉
俾啲誠意先啦

驚？驚咪唔好出街唔好開舖囉

想轉黃可以 殺警啦

證明做對了

就算你轉營撐黃屌狗打狗
都唔會原諒你 劈到我地手足手腳見骨
元朗牛屎佬唔使擔心 好快到你地清場

收鳩皮啦

話咁快又有第3個相近POST

每一間 都要黑漆寫罪狀 店面 血書

無人會信福建垃圾係黃

投降輸一半！
執返一半鋪頭先

同呢啲咁嘅垃圾藍絲，講十句都唔夠打柒佢一嘢。

成班人成撚日講到自己也文也武龍咁威。

當人戇鳩嘅，其他細舖我唔知，360 喎！

噴斬人?就得啦

認真問
荃灣斬人都係關福建幫事？
唔係北角先福建幫？

只想講4個字, 驕兵必敗
大家冷靜D

不能同意更多

當福建幫紛紛同福建幫割蓆... 到最後一個福建幫都同福建幫割埋蓆... 結果發現原來福建幫根本不存在...

支那福建佬呢 ? 唔見晒人

此仇此恨 不共戴天

個個都欺善怕惡,唔燒到埋身都唔怕死

Pushhhhh

拎隻腳出黎比我斬返幾刀先

福建佬永遠唔洗洗白自己
香港人記你一世

警隊内歷代都有派系，
其一派系就係佢哋啦！
若信佢哋鳩噏，係畀機會佢哋玩分化！
香港人有必要醒定啲嚟！

支持 核彈都唔割

真係見到好撚多

核爆都唔割！

福建佬斬人腳

依家吹到麻雀館都冇黑社會睇場了

對家說不 即係前線又做對了

你肯斬返班狗我就考慮下

你哋唔緊張人哋條命
無人會擔心你荷包裏面啲錢

還番隻腳先好講野

邊有人會自稱三合會會員架。

唔駛講，一切在心中。

好似聽聞怡和果邊開新店？想點慶祝？

做過兇手/幫兇，話冇做過清白
真係屌你老母罪加七等
再仆街多幾錢重
收皮啦

淆底即係我地做得岩

會唔會遲左d

圖文並茂

住係個度都知間機鋪入面勁多人吸毒 你唔係藍都係黑社會啦

唔想撐佢地，但係真
佢老豆係廣東伍華人，宜家番咗去種田

中立即藍都唔撚知
仲話自己黃？

無錯 以為黃既善良唔會反擊 欺善怕惡正仆街

用最兇殘的手法打市民，然後衣家扮 Quail?

已經沒有回頭路，是人是渣自己選擇。

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

扮?

佢都痴線 講完就想信？
想唔關事罷買個一個月前就講啦

哩D未係藍絲囉 見高就拜 有事就著草 遲下全線360比人拆曬為左搵食第一個商家講香港獨立添呀

和平有用小熊維尼搞閱兵做咩？

正苦當狗係condom,狗當福建佬係condom

兩個condom一齊帶，最頂嗰個一定磨爛先

一世都唔會原諒fucking佬，做咩都無用

你坐左3個月出返黎？

紙老虎

交人出黎比我地斬到殘廢先講野啦
仲未計元朗北角個幾單
你要交既人係100人以上
唔係既？等撤資啦屌你老母

雀館都係黃
黃腳雞都係黃

講得好！！

北角同荃灣班福建狗無錢咪去富臨食霸王餐囉！

話撚左要還
我地有位手足俾你班垃圾斬到下半身無晒感覺

難道唔需要還嗎？

幫幫手推

推！

你中立會成班福建佬響你度聚集？收皮啦壹品

去到今日重話自己係中立先係最仆街,重要係仆街之中既仆街

PUSH

經驗要靠累積

斬死幾個黑警再講啦

你班福建西而家先知驚啊？

之前斬人係威係勢
還拖就驚 唔係咁撚垃圾呀嗎

淆曬底咁冇志氣點做福建幫阿

你叫雞叫幾百個福建佬去北角電車路一字排開跪係度公開謝罪唱國歌燒蟈旗就可以考慮下唔爆360鋪

我淨係記得有個兄弟比人斬到隻腳終身殘廢

望完呢張相先再諗下

福建幫食屎

交人出黎祭旗都冇用，之前咁惡出黎亞下亞下，話左要冚家鏟就要冚家鏟，玩到佢地食樹皮

打到班福建佬返福建建國

你搵返斬人嗰班撚屌出嚟自隊就考慮放過你

班撚樣唔洗扮 唔死都無用

10.1係荃灣發夢同隊友走失左個位女手足，休息個時差d比狗咬到個個，如果你睇到既報個平安

就咁就算，對唔撚對得住受重傷既手足？
垃圾福建幫，屌晒你地老母個老母呀

係616遊行果陣 行經銅鑼灣優品
優品360曾派過水比遊行人士

雖然係小恩小惠 但係帶出一個訊息係唔係所有褔建人都藍絲既

各地唐人街基本都是福建人

360係咪賣乾貨，點解開左門都係得擺貨唔齊整，有冇濕貨買？

義士

開始驚？360仆街蔡素x有份㗎，專做支那蝗生意。
扮中立，死開啦！

我哋係唔會忘記被打，被斬嘅手足！

唔係唔搞得，係搞錯對象，
福建幫係冇損失，
大家冷靜睇多次當日直播，
睇下佢地入邊間先啦

推爆佢，有殺錯無放過

係
騎牆搵食派

斬斷自己對腳咪放過你囉

前線職員搵過第份工唔難

又中立 又擁抱自由民主
係藍先會以為黃會接受呢d野

你只係講又唔搵條片出黎

支持福建佬立國

中国人就係咁撚煩, 講道理係無用
打最實際

從來都好憎呢啲中資背景商舖
只不過大家用嘅方法唔同
我經過360見到有人想入出，我會話黑社會開㗎唔好幫襯
有幾次成功叫到啲人唔入去

福建佬真係on99架 宜家出咗聲 之後既攻擊只會更頻繁

你地炒車唔拎條片出嚟證明
仲要我幫你地搵
自己係facebook搵旺角人旺角事page
有麻雀館cctv

唔好扮野 福建勇士

有無咁橋

永世唔原諒福建幫

唔抗拒查多D, 但更加相信前線手足

屌你老母福建幫

先集中對出頭鳥

造成寒蟬效應

兄弟姊妹小心

底成本作戰到底

不是仇恨，要集中5大訴求。
兄弟的羲生才有義意。
香港人加油。

福建佬見奶野就想做返牆頭草

要投誠嘅就吹雞做返啲野先
講兩句就想洗底?
我地咁就接受你仲對得住被斬傷啲手足?

唔需要留手 佢地求饒即係我地做啱
SHOW THEM NO MERCY

我淨係記得揸棍打人被人反擊係福建幫？
斬人腳有冇Firm過係福建幫？

有新裝修唔好？

無一個係無辜

又話福建幫出名團結！？ 少少野就割蓆扮中立

同黑警、美心一樣
唔會俾機會你地，針唔到肉唔知痛

交人
交刀手出黎

冇所謂啦 咪都係出入刀手 打手既地方 何必分得咁細

叫斬傷手足既去自首可能都會放你一馬 唔係就等裝修喇

而家先轉軚既唔洗理佢

民間制裁分級制度

搵個刀手出嚟，問吓佢斬人嗰陣有冇諗過留手？

信佢都on9

屌你老母前晚係二玻坊仲掉緊玻璃落黎呀
仲夠膽話自己無辜

屌鳩政府 支持五大訴求 認錯 賠錢比手足
篤灰邊班人渣刀出黎 咁就考慮下比你埋堆

信佢一成

我有打算整澄清文宣
但真係面對唔到手足被斬到見骨個張圖
一見就喊希望其他文宣手足接力整

推。

想洗底？ 洗你老母系呀

721

咪on9啦
當初打人斬人唔係好威威咩？做咩依家先嚟玩割席, 敢做唔敢認自己藍底
係做就做到底, 見人反抗先識驚 淆底
收皮啦你條L樣
中資沒一個是好東西

轉軚可以，但只適用6月前

依個真 佢地想完就自己交人

繼續追擊[/u]

應該尋晚有人吹雞叫狗 點知係楊屋道”briefing “唔撚到
吹雞冇人到柒到世界盡頭依家咪想割囉

我話你聽 你班陷家剷 咪撚駛諗住就咁算

係呀
如果港豬只係識示弱唔撚識示威
不如返屋企寫信投訴政府算啦

福建佬都蠢肯交刀手果班人出嚟咪可以自保停戰

牆頭草
見邊度有利可圖就撐邊度
成班都無腦，對人不對事

支持勇武，絕對唔割

幾好丫，話俾對家知我哋做嘢一樣可以無底線，你要鬥惡就同你玩到盡。

文宣一定要打贏

係呀?
話自己係中立?
全部跪晒係二坡坊先再講!!

人不犯我 我不犯人 人若犯我 禮讓三分 人再犯我 斬草除根
唔好當黃絲唔發火就係病貓, 發起火嚟連我自己都驚

俾人打到仆街而家仆出嚟扮中立？食屎啦賤種福建幫

好正
不能更同意

我100%肯定360係福建幫嘅人。
我之前有朋友係北角聚居嘅福建人，360每人派一張福建街坊wip卡。

至少至少都要交個刀手出黎

一週一拆

推返佢地啲 臭史 同 背景資料 出黎

真 起碼藍絲夠膽認自己藍
中立只係一班知自己非主流 唔敢認藍嘅仆街

360之前仲有新聞抄襲插畫家江記隻企鵝嚟出product賣，本身都其身不正

問大家一句：大家點解會鬧popo黑警？

借黎宣傳p牌推唔到

記錯，係名創優品抄人

總之同福建幫有關係嘅都無得原諒

福建佬開始驚生意

係黃? 叫佢地公開支持示威者.叫政府答應5大訴求

黑社會都係為錢.

屌你老母福建幫！唔撚洗旨意可以洗白！香港人永遠記住你地！

發夢見到，藍絲舖頭好大火！

見一個濕一個

其他藍舖就唔一定要下下爆，但福建佬一定唔駛諗

屌佢地仆街都屌左幾個月，一直唔出聲。到而家俾人報復先出來話唔關自己事，收皮啦福建佬

往死裡打

求荃灣團火keep到11月24

如果佢哋係清白,我陪你一齊切

黑社會都開始驚死？

斬撚到手足開花想收手？

其實歷史話俾大家聽
好多社團既前身都係革命組織

福建佬同狗一樣，無一個係無辜。

核彈都唔撚割

推到福建佬仆街

福建幫同新界鄉黑背後係支聯辦…自從美國國會通過香港人權及民主法案嘅機會轉高（而且講明加辣）之後，佢哋已經龜縮(最多出口術放流料）…

支聯辦係俾指令港共，再由港共叫popo出手打壓示威者，班黑警依家仲戇尻尻武力升級…正式精人出口笨人出手…

毅進仔真係蠢過隻豬呀…

依先黎驚，太遲喇
千祈唔好俾佢地有得回氣
佢哋回到氣我地就大撚鑊

唔撚信

係既...
不過現實話俾你知
佢地只係向錢看怕影響生意

唔笑就心理變態。

人係你地班福建佬斬，無後果地斬人引發其他冇腦藍絲出黎打人斬人淋人鏹水呀！

呢個仇香港人會記一世，唔會原諒你班福建黑幫

收皮啦

證明方向正確

黃多數都唔怕講自己黃
但少於公眾場合公開迫人聽佢「偉論」

爆撚到佢冇鋪為止

中立啫係藍啦

不嬲淨係幫襯759，你係咪福建佬關我7事，總之就中資，759就港資良心老闆

冇人唔記得
只係遲啲先啫
荃灣手足又比人斬又中槍
荃灣點都首要整頓一下

其實你整爛佢間垃圾店其實冇貼文宣咁大作用wo
貼文宣一尼又加添佢地既營運成本
二尼又可以damage佢個reputation
而且又可以減少我地係公眾眼中既破壞感

其實可以考慮下

掂喎今鋪 逼到福建佬割蓆

每次見到張相，都每我怒火中燒，呢件事唔係道歉可以原諒，啊仔對腳係一世架！

想人唔搞你間舖？ 斬市民唔洗還？斬返啲狗試下囉

我屌你老母
唔好以為叫啲死剷講兩句
啲手足就回心轉意
當無事發生
之前唔係好撚威㗎咩？
咁撚快笠水呀閪狗

要怪就怪你哋見錢開眼
與民為敵

唔知點解好有畫面

之前立場新聞訪問隻狗
隻狗話好多前線都好憎高層

有時睇live見到班狗唔聽指揮官支笛

懷疑佢哋以為自己係散仔，有排都未制裁到佢，可以獨善其身
另外又知道自己做錯嘢高層都會死攬
所以佢哋自行升級武力等美國制裁班高層

垃圾福建仔 得個幾十丁友以為自己好撚把炮
雞煲一定係班福建佬既

淨係諗到兩男兩女得兩個套仆嘢果時要點用至安全個IQ題

斬完手足話自己係黃
我屌你班仆街
褔建幫鋪頭，見一間拆一間

post 去藍絲group
等藍絲都杯埋佢
要佢兩頭唔到岸

叫荃灣話事嘅雙鷹燕同肥澤交個斬人個班福清人出嚟！

昨晚被搗亂商舗，除咗澄清有冇譴責？
佢哋係驚或心有愧？

來嚟硬推惡法嘅議員又會唔會驚或心有愧

認收錢幫狗做野
我就網開一面
爆少你1塊玻璃囉

元朗班垃圾藍絲以為咩唔關佢事咪又係比黑社會打仲要比番副眼鏡人

死Mon po狗，信你一成，雙目失明

要貼義士呢張受傷相去360!

唔想比人搞咪篤灰篤班福建幫，警黑勾結d實證出黎

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

咁即係方向正確啦...手足...大家識做啦...繼續錫住佢地

1

2

清算行動開始啦，你班仆街搞黃店，依家就要你地還啦 撚樣

整撚死360就岩，你地太遲了

想縮?想扮唔關事?
咁你叫我地點對得住斷腳位手足呀?
不過你地放心
清算完你地
好快有元朗果班陪

呢個世界就係咁
舉手投降打多你幾下
依家班友開始驚
證明無做錯

貼返句天滅中共係門口
再放個雜維尼俾人踩咪當你自己人lo

一早唔衝出黎柒咪冇事囉
依家個個禮拜都要裝修咪話唔重皮

所以一品雞都係福建?

邊有中立
一開始做藍屍就已經注定仆街啦

咁喇，360.老闆係福建幫咁有人脈
交幾個名出來睇過

篤斬人條友出黎 再還返隻腳囉屌你老母

叫佢地拍片講天滅中共咪信你

一成囉

夜晚斬人嘅時候係藍
朝早開鋪嘅時候係黃
一句到尾
屌你啦fucking幫

福建幫都可以係生意人
個個撈黑都有生意洗白d 錢
咪理佢

歷史教我哋對大陸西要徹底打擊至永冇翻身，如果唔係俾佢哋一翻身就會咬返過嚟。大陸西出名鍾意講大話，信一成都死。

福建尻 抵撚死
拆尻埋北角華豐商場

交人出來，交刀手出來，或者自己家法交待。

警察昨晚破壞麻將館白做了？本來想調動黑社會棒三萬警察一起打人殺人。

我直播含曬呢個post啲J 再自切

推 爆9 fucking幫

唔撚信班仆街

得罪香港人等含撚

唔撚會原諒！唔會忘記！

我覺得360唔係驚，係挑緊機喎！尋日仲落閘唔俾學生走，佢邊忽似驚呀？

黃你老母咩做得出怕咩認啊

同意，住左呢區咁多年你同我地講無辜?

b

同意啊，你同我講係x坡坊開係無辜? 你當我地街坊白痴?

福建幫：香港人連登仔正垃圾正契弟，我哋福建人未驚過！！

[請廣傳] 全世界同我轉電話鈴聲！

岩呀，篤果條友出黎，再還埋之前困住班學生果條數就可以考慮下放過你

如果呢堆鋪頭唔係福建佬呀，個老闆晨早就出黎屌鬼啦，點會啞忍呀

無條件支持前線

藍得咁冇骨氣 幾好 兩面不是人 同鄉睇唔起 巿民歧視你

我信你地架，交返個斬人兇手出黎先

董事會有政委即係黨委，可裝修

唔撚信班福建幫

呢班人：我地係中立 係黃絲呀！

最好你係咁添

I Hope we can 集結新界西荃灣屯門元朗天水圍葵涌青衣之力

斬人你估無代價?

斬人大大力 扮死細細聲
咁撚勇就企岀嚟做前線打狗 還返條命俾我哋班兄弟啦

噤錯負皮

奶共死全家

証明親中果d多數牆頭草

他日支共倒台或香港成功爭住奶

終於諗得明點解琴日麻雀館俾人爆到咁都冇福建幫出黎證明大家只要惡過佢地佢地就會淆

721 811 831 新屋嶺

敵人支持的。。。
敵人反對的。。。

開記招出嚟澄清

二坡坊冇一間係無辜的。

福建佬 割唔撚到架啦 準備一大筆錢裝修啦

屌，要做多d文宣

斬人係要還
唔搵番嗰日啲斬人fucking幫出嚟斬腳筋仲想扮改邪歸正？

斬人果個黑社會
佢中立既
大家唔好屌尻佢

屌你家母 福建幫你地仆街死撚緊啊

佢地做唔到生意 慘慘

人地點做錯野都好
你地都唔可以因為咁，就咁頻密去搞人地
起碼都等人地重新裝修好曬先再去啦

宜家先話自己係黃？你估有冇人信？
比人破壞呀？報警囉 香港警察實幫到你架

推呢個

驚啦咩?你地斬人果陣有無驚到? 家下先驚?
驚咪唔好做生意,收檔啦 #721黑警咁講既

Never forget, Never forgive!
DLLM 轉立場就唔使還？

收皮la , 死仆街褔建佬

淨係360老頂已經係靠黑起家啦
同土共太子黨關係千絲萬縷

收皮啦崔建邦

嗚嗚嗚上黎扮慘，食屎啦

唔好當前線勇武係傻

荃灣大陸佬係海豐定陸豐？好似係

是你們教曉我們和平沒有用

唔好講咁多你交人出嚟祭旗

唔好講咁多你交人出嚟祭旗
開鋪喺附近唔好同我講唔知

Fucking佬斬完人想講兩句就冇責任?

推
福建幫根本欺善怕惡，之前個拎玻璃樽打人，跟著自己跣親果個都係一樣，跣完之後就即刻扮可憐要人同情佢，但唔好意思我地好小氣，你做過d咩大家都會一世記得

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

屌你啦福佬

驚就啱，對撚柒準佢

up

死仆街福建佬

未認清自己啲客係邊個就爭住奶共，抵能死

你讉責白衣人+福建幫+黑警+政府再撐示威者，
再同市民講野

清算所有黑社會!!!!!!!!!!

以為班小朋友出黎玩泥沙
誰不知斬又斬過 左輪又食過
見到對面咁多人班福建ii 仲唔縮返入娘親個閪入面咩？

閱，繼續罷買罷食

福建幫死返福建爭取福獨啦
咪搞我地香港

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.

唔係信fucking人呀嘛

今天是一場小小的勝利...... 但我意識到我們不能這樣完結。 如果我們接受這些政府提出條款，我們已失去的朋友們不會原諒我們。

記住佢地
將來制裁一定有佢地份

想洗底？收皮啦
個底紅到仆街呀

睇完我要同手足割蓆………

屌你老母福建西唔鏟到你d鋪一棟都無點對得住被砍手足
手足唔繼續爆鋪我就真係割啦

好吖咁

係360 入面賣美制 3m 豬咀同棉先

想洗底可以呀，你福建幫去斬狗咪得

公開譴責政府不回應 否則 後果自負

推!!!!

有撚排你受呀福建仔

但係想問個問題
好啦 如果佢地知驚
轉投黃營
咁我地仲搞唔搞？
如果搞嘅話 好似唔俾回頭路對方？

福建360想洗底？
砍人唔撚洗還呀仆街？！！

中立撚咪即係藍
仲有360個仆街支那腦細
759老闆死嗰陣仲講埋啲仆街野
而家俾人搞都係抵撚死

讉責白衣人+福建幫+黑警+政府再實際行動撐示威者先係基本消費，貼張A4紙想甩身？我屌爆你老母個填頭呀

sorry講漏左中共同非民主派

交人！！

捐幾百萬俾中刀手足就原諒你否則你永遠係我地敵人

係賠償
不過幾百萬絕對唔夠
呢世都行唔返呀人哋

又睇番義士張受傷相，又要繼續爆。

ON9 360

收皮啦福建佬 街頭見啦

唔好旨意洗底, 當日想殺死我地, 趕我地入絕路

唔廢咁隻腳都唔好嚟求人原諒

tui

推！！！

記住手足俾人斬殘左

班傻鳩係真係on9架喎
講幾句覺得我地會信？

福建人出嚟

咁公道講句
荃灣嗰班潮州人真係唔係福建人嘅
不過都係黑

間雞煲有冇事呀琴晚

幫佢裝修唔識感激
咁睇黎要幫福建老封醫院

含撚啦黑社會

又驚又嬲
香港黑社會不嬲欺善怕惡
你唔反擊咪出黎攞彩
而家出親黎都比人爆頭 下下爆閘燒鋪
班垃圾仲唔鳩縮

有鬼信。我信佢富臨係GG 呀

黑警會保護佢地呢的有錢人，唔怕

呢啲冚家產冇可能放過佢地

繼續裝修

唔想知

收皮啦360！你福建幫嚟㗎！

屌你老母福建佬 要還咖!!!!!!!!!!
再見返手足被斬張圖又眼濕濕

冇錯,所以唔好信佢哋

轉去打狗啦DLLM

交人出黎！